一人一個/ n個跟圑嘅時候遇到嘅仆街團友

我先：
唔知唔滿意啲乜嘢，係度發導遊領隊難渣，之後去完某個景點應該返旅遊巴集合嘅時候就特登玩失蹤，搞到要報警，好在都冇乜點影響到之後嘅行程。

中出我屎眼

重有冇？

我反而想知有冇人試過自己一個跟團遇到好團友結果做咗朋友/另一半

你開岩post
我有好多世界級分享
收工再講

等你

想知

留名

身邊有一個跟團識左女朋友

有個同事跟團溝左個女導遊

每次去到唔同景點，8個人(8個師奶大姑) 走埋去霸晒d好位影相。輪流喺度影，影完又唔走,俾佢地吹脹！

早幾年同個fd一齊跟團返大陸
同檯食飯d人都奇奇怪怪
最撚仆街就有一家人,阿婆+老母+孫
一上菜就轉去自己前面,夾撚晒落自己隻碟到慢慢食
轉撚到尾果個屎都冇得食

另外有個男人一條友去
d餸夾撚晒落自己隻碗,仲要成座山咁
就跌就用手塞落去

痴撚線,好似前世未食過飯咁

我試過參加one day tour遇到一班大媽，係旅遊巴到用手機喇叭播歌睇片!嘈到街市咁...